收到消息如果有事發生美孚廣場麥當勞會拉閘

一手資料
已FACT CHECKED 親口問經理